<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">QuizApp</string>
    <string name="correct">CORRETO!</string>
    <string name="incorrect">INCORRETO!</string>
    <string name="answer_again">Responder Novamente</string>
    <string name="check_answers">Verificar Respostas</string>
    <string name="answer_E">A relação da pimenta com úlceras e hemorroidas não envolve causas, mas sim agravamento de problemas. Quem tem hemorroidas externas, por examplo, o que tornam a pele assada ou feridas pela umidade, sente sim um ardor a mais quando evacua após ter ingerido alimentos muito apimentados, mas o problema não é agravado pela pimenta. A passagem da mesma pelo canal anal é o único momento de desconforto, mas não representa riscos em agravar seu quadro de hemorroidas.</string>
    <string name="option_E4">Nenhuma das alternativas</string>
    <string name="option_E3">Úlceras e hemorróidas</string>
    <string name="option_E2">Hemorróidas</string>
    <string name="option_E1">Úlceras</string>
    <string name="question_E">E: Qual das doenças a seguir podem ser causadas pelo consumo de pimenta?</string>
    <string name="answer_D">Não há nenhum registro de que o consumo da pimenta aumente a fertilidade, mas a pimenta traz vários benefícios: Ajudam a emagrecer, combate o câncer, é boa para o coração, boa para os dentes, protege o estômago, alivia dores de cabeça, ajuda na digestão, etc.</string>
    <string name="option_D4">Alívio da dor de cabeça</string>
    <string name="option_D3">Ajuda na disgestão</string>
    <string name="option_D2">Combate ao Câncer</string>
    <string name="option_D1">Aumento da fertilidade</string>
    <string name="question_D">D: Dos ítens a seguir, qual NÃO corresponde a um dos benefícios trazidos pelo consumo da pimenta malagueta?</string>
    <string name="answer_C">O cérebro interpreta o ardor da pimenta como se a língua tivesse sido queimada e faz com que os receptores opióides do sistema nervoso central produzam endorfina, responsável pela sensação de bem-estar.</string>
    <string name="option_C4">Serotonina</string>
    <string name="option_C3">Endorfina</string>
    <string name="option_C2">Noradrenalina</string>
    <string name="option_C1">Dopamina</string>
    <string name="question_C">C: Qual substância é produzida pelo sistema nervoso central quando a pimenta entra em contato com a língua?</string>
    <string name="answer_B">O mito de que a semente da pimenta é que é a responsável pela ardência é espalhado até hoje, mas a grande verdade é que a substância que traz essa “picância” à planta é a capsaicina. Essa substância é produzida por glândulas localizadas na placenta dos frutos, ou seja, onde ficam as sementes. As pimentas produzem essa substância como uma forma de defesa contra bactérias e fungos que se alimentam dela.</string>
    <string name="option_B4">Na pele</string>
    <string name="option_B3">Dentro das sementes</string>
    <string name="option_B2">Onde ficam as sementes</string>
    <string name="option_B1">Na polpa</string>
    <string name="question_B">B: Onde é produzida a substância responsável pela ardência da pimenta?</string>
    <string name="answer_A">De acordo com a Escala de Scoville (Scoville Heat Units), que é utilizada para medir o grau de ardência das pimentas, a Pepper X  é atualmente a mais ardida do mundo com 3.018.000 SHU, seguida pela Carolina Reaper com 2.200.000 SHU. Para você ter como base a pimenta malagueta tem uma pungência de 60.000 a 100.000 SHU e a pimenta dedo de moça tem uma pungência de 5.000 a 15.000 SHU.</string>
    <string name="option_A4">Pepper X</string>
    <string name="option_A3">Trinidad Moruga Scorpion</string>
    <string name="option_A2">Carolina Reaper</string>
    <string name="option_A1">Halapeno</string>
    <string name="question_A">A: Quais as duas pimentas mais ardidas do mundo?</string>
    <string name="pepper_quiz">Quiz de Pimenta!</string>
    <string name="pepper_image">Imagem de Pimenta</string>
    <string name="grade">Você acertou %s respostas</string>
    <string name="question_F">Cite uma pimenta que faz parte das 10 mais consumidas no Brasil:</string>
    <string name="answer_F">Entre as pimentas mais consumidas no Brasil estão: Pimenta-rosa, Pimenta-de-bode, Ají amarillo, Pimenta Biquinho, Tabasco, Pimenta síria, Cumari, Dedo-de-moça, Chipotle, Malagueta</string>
    <string name="option_F10">Malagueta</string>
    <string name="option_F9">Chipotle</string>
    <string name="option_F8">Dedo-de-moça</string>
    <string name="option_F7">Cumari</string>
    <string name="option_F6">Pimenta Síria</string>
    <string name="option_F5">Tabascp</string>
    <string name="option_F4">Biquinho</string>
    <string name="option_F3">Jiquita baniwa</string>
    <string name="option_F1">Pimenta Rosa</string>
    <string name="option_F2">Bode</string>
    <string name="answer">Resposta</string>
</resources>